求救 部機restart 之後入唔返windows

部電腦夜媽媽 restart 完
入完asus logo 之後直入bios 😣
插左正版windows 10隻usb 較埋boot priority
都唔掂
想入safe mode 都入唔到
請爸打求教

右邊boot priority 轉返做隻a1000先
再試下

又或者開機狂撳f8揀用隻m.2黎boot

試過曬都唔得就可能炒window

試過用f8揀哂兩隻boot device
都無反應
應該炒了 應該要拎出去整？

整咩吖重裝window咪得

can't detect boot device